醒下啦連登仔，根本香港而家處境同南宋末年一樣

遲啲可以坐黨鐵去宋皇臺站跳海，方便咗好多

老衲終於可以反共復明？

唔怕啦有老衲陪

明你老母，老衲心繫大隋

咪又係俾我大唐ko

杯酒釋兵權？

唐朝=中共

隋朝=國民黨

隋你老母，我伏羲㗎碌柒

南宋末年扮和尚都可以食女？

北魏=大清？